最離譜試過係戲院食乜？

見過 乾炒牛河

雲吞面 仲要係肥婆黎

女

條女吞精

炸雞 搞到成個戲院都都係炸雞味

4人桶餐

鹹魚壽司

食女

KFC

叉燒

巴倫紐食焗豬已經好小兒科

打邊爐

後面條友食爆炸糖
爆到我成頭都係

BBQ

佢含你個頭？

d仆街最鐘意喺套戲最淨果陣開薯片

滷味 雞腸 雞腎果

串燒

鮑魚

油雞燒肉飯加檸樂
舊式戲院 冇人check

見過人食榴連, 比人監住掉左佢
自己就kfc桶, 3條友SHARE

屌，一黎就牛河
完post啦

三文治

吉野家

因為嘈果陣聽唔到人地開薯片

閪水

有冇腸胃炎

韓燒

梅菜扣肉飯

好溫和

小兒科啦

撚，一人一條

第n屆連登吹水大會正式開始

連仔。。。。。。

章魚小丸子

m記

煙

終極大佬

我食過蠔餅

摸下閪幫我打下飛機咁囉
情侶入到去係做依啲架啦

自膠 睇唔到個食字

豪華 食煙係基本

炒麵, 腸粉
舊式戲院, 俾帶街外嘢入去食

字

食女 賴西
食到雪雪聲

大雞大🤤🤤🤤

巴倫紐冇得輸

老麥kfc吉記759爭鮮惠康全部3分鐘有齊，最誇張聞到有人食榴槤

龍眼

對面凱都贏幾班

Pizza

我都見過人食自帶乾炒牛河

食煙

見過人食

同個好撚健康既fd去睇早場,佢帶左大盒牛奶同桂格燕麥方脆,但係又冇帶碗同羹,每次食就塞幾粒入口跟住再倒牛奶落口到咬.我又跟住做,效果又唔差啵

笑了

牛雜

壽司拼盤同蛋糕

叉雞飯

邊爐

聽過有戲院同事放飯攞埋個飯盒有去入面一路睇戲一路食

慳錢家族？

榴槤，坐我後邊嘅肥婆

榴連

鬼片睇到一半，睇到條友食叉燒飯

酸辣粉

壽司
食果陣太黑，驚倒瀉豉油，好快就啪哂

兩個人飲一盒奶？？？

吉野家牛肉飯

食潮州凍蟹
食完成地蟹殻

壽司
吱豉油仲要開電筒

又係鬥吹大會

納豆

豬柳蛋

隊草，成個戲院都聞到

榴槤

Lin餅

食撚屎啦你

食西，飲西水，仲有奶做甜品

生日快樂🎊

笑左

大大包萬里路花生

同一次
一碗淨雲吞
一碗牛肚麵

煙，係一包煙，點咗一次火然後駁著咁食。。。果套戲真係悶到仆街，宜家仲記得

聽過人買飯盒入去

一排坐 左邊傳去右邊 再傳返返去

玻璃

有冇打邊爐？

流連

一set大藍妹加萬里望花生
成個場無人，包場，我記得係睇低俗戲劇
記得忍尿忍到好辛苦

撚屎

低俗正常應該爆場架喎 番自己屋企啦你

好正 點拎入去 職員唔理？

豪華戲院
鮮茄豬扒飯

雙餸飯加湯 晚晚7半場馬市戲院必備

試過有條友係我隔離開左支紅酒飲

細個果陣有日活院線
幾十銀睇成日
果陣岩岩18 成班friend 一齊睇
果陣以為 四條友
四盒燒味飯加例湯已經好串
入到去 屌 咁光既。
其實係微光 睇到路唔係伸手不見五指果隻
屌 套戲就照播 啲人各有各做自己野

有人食飯盒 杯面 有人剪腳甲 你諗到同諗唔到都有
總之大家都係嘆個冷氣

咁當然有啲兄弟真係睇戲既
有啲隻手仲好忙
有啲北姑會時不時轉位唔知做乜

有啲老野做旁術 仲好睇過套戲
屌 不過盒飯好快涷晒 唔好食

帶香烤蜜糖shakeshake薯條 shake好先入去 一打開 後面對情侶話好香 好想食

燴蕃薯 食到一半都覺得自己好過分

大罐藍罐曲奇
食唔曬傳俾隔離啲人食

吉野家特盛牛肉飯

譚仔

爭魚飯盒
戲院無人
自己都專登簡側邊

屎

煲仔飯

分享盒

ikea

PIZZA 🍕

原個大批咁拎入去，仲要聽到佢地商量緊點偷運入去

最後見到成地摵晒出黎疊埋一疊放入膠袋

係隔離笑到仆街

入到去聽到佢地話口感好似食緊屎咁

譚

緊係入去shake shake佢啦 咁先夠搶鏡架嘛

壽司

同個朋友煲煙
之後突然有職員行緊過黎
諗都無諗一野彈去前面
唔知依到有無人俾煙頭彈中

屌你老母

依家補番句sorry囉

垃圾狗, 連煙都冇能力戒嘅人真係唔死都冇用

樓主老母

舊院冇人check, 一張飛睇一日，食咩都得
食老味，蠔餅，b 仔涼粉， kfc, 豬油撈飯， 燒由魚，雞粥，淨牛腩牛雜，油炸鬼， 有殼花生，瓜子

章魚燒

原來我食m記都唔係好過份……

爆谷

見過食大麻

利伸外國

標題又問“試過”, post入面又話“見過”, 咁你要試過定見過呀？

以為自己食m記珍寶早餐已經好過份

炸脾

精

坐我隔離既係一對情侶
套戲睇到一半，見到其中一人跪左係另一個人前，脫褲含撚，無錯，係係正我身邊
兩個都係男人

食m記 mak 樂雞

Pussy

hehe

利申
做過戲院 散場戈陣執過個耶青

食煙

DKLM

麥當勞咋

其實點解睇戲要配野食 睇戲咪睇戲食野又嘈又大陣味 專心睇戲唔得？

桶雞

月經post

睇寄生獸大結局食大包既bbq味lays
食完果下 隔離個女人 唉終於食完啦

壽司拼盤

燒野食

試過幾個朋友去睇戲 有個朋友竟然在個背囊度拎碗牛雜出黎食

洋腸

都係唐記飯盒姐
好少事咋嘛

聽過成個西瓜咁食

巴倫紐世界第一

以為帶左成個pizza入去已經好誇張 點知隔離個鬼佬帶左紅酒仲有兩隻酒杯

男朋友條腸
利申 男

上海粗炒 同個同學一人一盒睇住恐怖片食

靜
打錯字唔緊要，但你啲中文直頭係小學程度

豆腐花

睇睇下戲 有個人入黎話送pizzahut

Over左喇

老婆你做多左

睇左咁多 我覺得最離譜係食煙

庶

睇到一半肚餓,

去戲院樓上買m記入番場睇

係英國同香港都試過開完即走

原來我入去食沙律食壽司都唔係好過份者

飲啤酒 食壽司

臨落畫，平日晏晝，垃圾戲院

湯烏冬
勁香

馬鞍山 可以帶野入去食
不過都係太誇張 大家唔好學

水煙